【震驚全日本】平野玲子：「中國共產黨聘請黑社會恐怖襲擊平民，宣揚恐怖主義。絕對不能饒恕！」

想詳細睇可以去平野玲子Twitter :

以下係節錄

「中國共產黨聘請黑社會恐怖襲擊平民，宣揚恐怖主義。」

「用傘、木刀、竹刀恐襲平民，絕對不能饒恕！」

日本民眾反應

這些人中不少是反日勢力，必須加強移民管制！

我們必須令全世界了解香港發生如此可怕的事情！

必須將雙重國籍的中國議員趕出我們日本議會！

這是香港警察與黑社會合謀的。

今日香港，五年後的沖繩。

香港人而家嘅主線任務：必須同美國、歐洲、日本統一口徑，將呢次事件定性為中國共產黨對香港平民策動恐怖襲擊，宣揚國家恐怖主義！令全世界制裁中國呢個邪惡政權！

P.S. 幫手推上熱門，令文宣大哥睇到，而家香港人眼光只係講：黑社會打人，但其實外國網民一早已經將呢次定性為恐怖襲擊，我地要將呢次事件，推廣到英國街市賣菜嘅Pauline都知，中國政府對平民進行恐怖襲擊。

何妖呢個仆街小人唔值得霸佔頭版咁多位，兩三個咪算

有更加緊要既事要做

ｐｕｓｈ

推啊

集中5大訴求！
光復香港 時代革命

係啦係啦，何妖個墓比人拆左啦，洗唔洗咁多POST講呀?

感謝

咁多何妖，停啦好嘛……

share 左去discord

謝巴打

推

再推

狂推

感激

超級推

pish again

謝絕漢奸

屌 可唔可以唔撚好再講何妖同佢老母啊

Push, 別讓官、警同鄉、黑割席

連登仔仲講警黑合作
人地日本妹都識直接屌共產黨喇

Push

笑完個仆街墳就算
做返正經野

推到俾全世界知中共先係幕後黑手

唉....美國國務院都係直屌共產黨

香港人反應到底係慢人幾拍，定真係怕左共產黨？……

推出國際

推

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

多到好撚煩，十個有８個ＰＯＳＴ都係講何妖

潛意識仲怕緊共慘黨

光復香港 時代革命

要用文宣比人知乜野事

pish

中聯辦的確係7月21日黑社會無差別打人事件既黑手

我今朝推到而家，暫時無人做

相反何妖個墳，一個鐘已經出哂圖同AirDrop

推 文宣好重要

講番事實，係中共叫人元朗恐襲，鄉黑警合作
連儂牆，派傳單，airdrop

講番上環黑警惡行，黑警想殺人，用大量橡膠子彈，布袋彈，催淚彈

好波!

其實我覺得係
潛意識唔敢面對

今次警黑合作咁 黑警唔洗講 背後直接係共產黨
請黑社會打人既何妖 背後咪又係共產黨

根本由「回歸」果日開始
共產黨就無停止過對香港既同化

講何妖唔係唔得，不過要強調佢係中共支針，同中共搞場大龍鳳

push

光復香港 時代革命立即回應五大訴求立即徹查警黑合作

反共呢兩個字好少人提

唔好話同化，而家大陸根本係想香港比大陸更差既心態去管香港

Pish

反三黑
黑官 黑警 黑社會

push

PISH

推！

仆街何妖抵俾人拆墳

日本文宣方面，真的需要「香港民主女神」周庭幫手

推 召喚文宣組

睇d五毛小粉紅d垃圾口吻就知
中共巴不得香港死

push!!

呢個文宣方向掂

嘩

推推推

推推推
外國人都撐緊我地, 唔會衰俾人睇

講得無錯
始作俑者係中共
要廣傳比世界各地嘅人睇清楚中共真面目

我地要將呢次事件，推廣到英國街市賣菜嘅Pauline都知

推啊屌 笑夠啦 推返認真野

呢d要貼多d

help pish

支持

比香港人更清醒

差其他國家語言嘅文宣

推

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

真

多謝平野玲子！

我覺得佢嘅意思係班白衫見人就打，唔係唔放過佢地

呢個post要推！

日本電視台嘅スッキリ聯絡咗平野，打算用大氣電波播出呢條片！！！
播爆全日本

推 認真post冇人理 推撚完何妖未

日本妹

我無野講

推呀

因為佢地根本無當過香港係自己人
連佢地大陸啲平民都只不過係等待收割既家畜
更何況係你呼吸自由空氣既香港人？
直頭係欲除之而後快

Pish!

值得推

你估山口組咁俠骨咩？

食左兩日花生係時候要做返正經事

推
中央策動元朗恐襲 分散西環開槍暴力鎮壓

統一戰線

要求禁止所有持中囯及相關護照人士到日本

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。撤查警黑勾結
7。撤查警察濫暴

《紐約時報》正在調查7月21日嘅元朗襲擊。如果你能認辯有參與襲擊嘅人士，或者你有關於呢件事嘅資訊，請在Whatsapp或Signal於 +1 646-951-4771 聯絡我們，或電郵至 tips@nytimes.com 。請在訊息標明“Hong Kong”。我們的記者將會聯絡你們。

日本友好

光復香港，時代革命
何妖單野打完飛機啦，醒啦

lm

義士唔係condom呀
冷氣軍師

lPush

必推

香港獨立！

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

上twitter支持

p

推post
要加大外部壓力

5年後沖繩？ 無留意開... 想知做咩？

國家恐怖主義

正經野pish

根本日本俾任何中國大陸既人去做學生打工同居住真係好ON9既事嚟!

push ah

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推

btw
"推到英國賣菜既pauline都知"呢句爆笑左

我地成場革命目的有冇得到回應

上環開槍好大件事 啲義士唔撚係Condom呀

咪撚再推何妖啲打飛機post

感謝你

根本係 恐怖襲擊

push!!!!

good job!

PUSH

光復香港 時代革命
光復元朗 刻不容緩

集中主線 推

推，對準政權

推呀
何妖關我地咩事

集中5大訴求！
光復香港 時代革命

光復食屎！
係反恐！反黑！反警黑勾結！反政警黑勾結！反共黑勾結！反共恐勾結！反共政警黑勾結！

------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

Got it

雖然唔知邊個 但係多謝為我們發聲

呢個要推

Push
請各文宣強人讓全世界知道